大家去睇吓winter on fire

要明我地離成功仲有好遠好遠 加油

推

只怕結果都會好似
真係要有覺悟 唔好以為會有外國幫你打